佐助做左火影會點？

條垃圾細細個就唔讀書淨係識報牛報牛咁叫

做左火影會唔會成個故事唔同晒

人地忍術學校畢左業 仲讀物春書呀